有無人有抽2122 凱知樂？

暗盤升緊60%

中左22000股

2蚊都冇啦 2.3入左

細股都炒

抽幾多中22000？

愈黎愈低
但一通2.45

輝立好多貨就真

頭先輝立跌到2蚊 一通升到3 蚊 好神奇

中左1手

用咩行抽

沽左未

得番+22%

留名聽日爆升

一上市即跌

好廢

1.7 入左跌到幾錢止蝕好

世紀大老千

分分鐘Lego唔同佢續約就玩撚完

一定成為神話

第一日上市直插至永不翻身

我已經預告左

垃圾股 寧願抽唔中